辭職後 公司要我放一個月garden leave

想問會影響見工同reference check嗎

咩係garden leave

放得garden leave
應該唔係低層員工
定係你份工會接觸敏感資料?

冇乜特別影響
雖然講個名叫leave 人工照出
實質係叫你係屋企standby
佢有權隨時叫你返工

即係要剪草？

休息下

算係中層，敏感資料係會見到
係擔心見工時，唔知HR會點諗，定覺得我會玩野所以唔比番工

咁on9都做到中層
睇你點講既者，中層

一個月空檔都唔可以有 話休息下咪得
咁都要驚

ibank fo entry 位一樣有garden leave

唔畀去花園

拖一個月時間比公司去封殺你

中層都咁on9?
依d都要問人
你間公司係未得三個？
高中低層

一年都未驚過人問，一個月 中層

講真 一個月有咩問題
好多人都唔工接工啦
尤其你話中層

garden leave 唔係照有人工咩？
果個月照寫自己有返工唔得？

梗係得，你個last working day 唔會變

你last working day 幾時先

之前幾份寫要過3個月，辭職佢唔提就當唔記得
如果公司開到聲，合約又有寫明
咁咪放下假囉

一年空檔見工點講好

照直講，唔洗作故仔，無原因都可以話你想放下假，放放下就一年。人生苦短，一年唔係咩時間，三五七年就話。

我都想俾人garden leave呀
錢照收又唔洗返工 有咩爽得過咁

點會呀
做得中高層 on garden leave 好common
如果件 hr 咁都諗埋一邊，個間公司做唔做都擺....

巴打份工剪草?

我前度做低層都有garden leave啦，一個月驚春咩，我之前resign左去左半年旅行先揾工，個HR問我中間有冇返過HK定點，我答佢我冇返過，我去左外地半年，in完唔夠2粒鐘就比offer我

有料，驚春咩！